我無得過聖誕節真係無癮

我無得過聖誕節真係無癮
我啲friends通通去玩掉低我
我無得唱聖誕歌同埋佈置聖誕樹
究竟係個天玩我定係我嘅…錯?
我屋企唔相信耶穌曾經係出過世
我好慘 我好很慘 無聖誕節…
我冇得過聖誕節真係冇癮
聖誕老人年年都唔理我
每次得我一個人兼夾羨慕人開心
究竟係我投錯胎定係改壞名?
我好想有個人可以解釋俾我聽
我好慘 我好很慘
我會結婚 但唔生仔
無聖…誕節…
#我好慘 #我好很慘 #無聖誕節

人大左 真係好似乜撚都無唒咁
對咩都無唒興趣
幫朋友又毒撚
好撚辛苦